慘到不敢再睇！阿迷口罩蒙眼 兵工廠還有救？

阿仙奴主場0比1負於般尼，兵工廠球迷們失望至極。

看台上，一名沮喪的球迷甚至用口罩矇住自己的眼睛，對主隊的表現不忍直視。

如今的阿仙奴真是人見人欺，今場是般尼歷史上第一次擊敗阿仙奴，這場勝利也令他們逃離了英超降班區。

賽前阿迪達稱，這是一場必須拿下的比賽，但兵工廠再次令人失望了，今場失利後，他們在積分榜上排名第15位，正在滑向降班區。